有窗花無窗網其實養唔養得貓

窗網真係好撚柒

你訂專用防貓跳樓既窗網咪得
都係幾千姐

比人拉到時仲柒

又要平又唔想柒
唔好養

咁咪得囉

再唔係就呢d啦

不過睇樓主你咁柒都係唔好養啦

養到坐監咁就咪撚養啦

唔好害左隻貓ok？

養緊貓嘅人表示無時無刻都係到感激緊個柒到炸裂嘅窗網

我兩隻初初要，大咗唔使，望兩望下面驚死

怕柒就裝透明窗花

他自己則在外資